黃色經濟圈唔係黃色共濟圈

賺錢就係原罪? 唔賺錢仲叫咩經濟圈?

無罪，但到有錢要用嗰時就要捐啲出嚟

我都唔明 原本整呢個圈唔係就正正想啲錢俾返黃店賺咩

唔止

所謂攬炒 係真係要預左攬炒

另一方面

比一蚊敵人 我地少左一蚊
敵人同我地之間既差距就係兩蚊

比一蚊路人 我地少左一蚊
敵人同我地之間既差距就係一蚊

黃色經濟圈 優先 幫襯邊個？
共匪維隠部隊「香港解密」幫你做好功課.

誰人被共匪欺負，
誰就是香港英雄！

與其保障已泄露的私隱，不如吧被害人捧成明星。
#越大聲越安全 #支那移退

賺錢比佢發大唔係好事咩